［試刀\ 微甜\ 短篇］我是一名夜總會小姐

我第一次寫故post上連登，當中故事有真有假，係我一個朋友轉述畀我，係我無聊寫出黎，咁多位巴絲唔好咁大力屌，輕手d，俾d意見

第一章：入行

夜，又是一個晚上， 我拖著疲倦的身軀走在路上，望向旺角的街道，我不知道自己為什麼要這樣做。

回想起兩個月之前，從facebook看到一篇招聘，從此令我墮入這個無間地獄，這是地方一個是男人銷金窟，女人提款機的地方—— 夜總會。

啊！忘了自我介紹，我叫海琪，我今年23歲，失業已經半年，我是一個很懶散的人，沒有人生目標，沒有想要的東西，社會給我的名字叫廢青。

在一個百無聊賴的晚上，我又像機械式的玩手機，看到一篇招聘寫著：卡拉ok請拳手 經驗不拘 有免費酒飲… 就是最後一句有免費酒飲吸引了我。

說真的，錢對我來說不重要，但有得玩又可以賺錢這一點很吸引我，我毫不猶豫找那個發帖者。

「hello, 仲請唔請人？」
「請，你幾時方便見工？」
「今日可以？」
「你今晚7點后到旺角創新打比我。」

7點鐘，我依時赴約到了創新附近，他才坦白的說：這是夜總會，其實和一般newday沒有分別，不如上去了解環境才決定做不做。

其實當時我還在驚嚇當中，我不知道如何反應，但亦明白世界上沒有免費的午餐，隨即我也立刻試工，因為在家裏真的很悶。

我做的第一個客人，他是一位七旬的伯伯，我很記得他教我，無論男人到什麼年紀，即使力不從心也好，也是很咸濕。

可能他知道我第一次在夜總會上班，現在回想起其實這位伯伯都算克制，只是摸我的腰和擁抱。

那時候，我還記得自己是很抗拒的，不斷閃和躲的渡過兩個小時。

很快我又有一個客人，很快也走出來沒有東西做，每一原因是他不滿意我不夠主動貼身。

一進到房間，他說他心情不好，無聊所以才會上來，然後他不斷叫我點歌，點了沒多久，媽咪突然走進來：

「海琪，你出一出嚟。」

當時的我還呆呆的不知道發生什麼事，走去問媽咪到底發生什麼事？

「 係咪唔啱佢呀媽咪？」

「 個客whatsapp我，話你唔啱，唔夠主動。」 媽咪突然冷冷的說。

其實那一刻，我不知道自己做錯什麼事，甚至覺得，我來到只需要喝酒就可以。

但不知道過了多久，我開始會主動黐身對客人，但，僅如此，再進一步我也不願意。

我很清楚告訴自己，這是一份工作，我有自己的底線，我不會食任何毒品，亦不會出賣我自己。

一個晚上過了， 其實我玩得很開心，因為有免費酒飲，到晚上出糧的時候，4個鐘$1000。我相信沒有其他正常職業會比他人工高，我被這兩點致命的吸引我繼續上班。

在紙醉金迷的環境中，看到很多東西，有人可以為了食可樂免費上床，亦有很多為了錢和客人做愛。

當時我也有心動，一個小時等於我一整個晚上的工資，假設人家一晚接2個客人，扣除定期停工時間一個月最少六萬，想著想著，我也差一點踏上這條不歸路。但當我看見那些北姑那麼進取，不禁令我卻步。

補充：a鍾 b鍾(大鍾) 街鍾 3種計法，a鍾指問枱前，大鐘指問枱後或要指定小姐，街鍾是指出街

留名

你唔黐身無問題架
彈鍾囉
between留名沉船

未諗到個結局 不過一定唔係happy ending

有性趣既可以一齊作又得
有人想包但係條撚樣好毒
講下俾人包完又要再落返去做
做做下沉船但係人地有家室
識左男朋友又接受唔到自己既過去

聽得太多，所以暫時都覺得一般基本上日日都會發生

巴打有無Tg？

做緊野一陣留俾你

加唔到

我用網站連到既

第二章 北姑

通常茶舞時間多數都是年紀比較大的客人上來，而那些時間很少本地小姐上班，造就了早段時間很多北姑搵錢。

試過有一個客人跟我說：「咦你知唔知道d北姑好進取㗎？」

「唔知道喎，點進取法先？」我

「 一入到嚟，傾唔夠幾句就已經喺度摸我大髀，老細搞唔搞呀？」

「我屌！我係咸濕啫，但係佢咁直接我真係冇曬興趣，我都要睇下啱唔啱feel 先搞，如果淨係要搞嘢，我不如去後面砵蘭街！同埋佢哋做完會趕你走！」客

「 下！點解嘅？ 我哋係計票數㗎喎，咁做對佢有咩好處？」我依家好疑惑。

「屌！趕完你走之後做下張枱呀嘛！ 佢哋根本唔志在d票數，肉金先係搵錢。」客

「咁又係～做多單又多幾佰。」我

「咁你做唔做嫁？」 個客冷不防地問

「um...我唔做，但我都明白上得黎嘅客有d係想要呢d野，如果你唔啱嘅，我幫你叫媽咪搵過第二個囡？」

「係唔啱呀～不過見你幾直接同幾搞笑就吹多一陣水先啦。」

「咁你以前出去玩有咩搞笑野？」

「以前個年代，每個男仔18歲後一定會做幾樣嘢，車牌、歡樂卡。攞完歡樂卡會過澳門玩，我第一次破處都係去澳門。

我地一行五人，咁揀完小姐就上房搞，我好好彩，我戈個小姐熱情大方，仲要俾咗封利是我，但我朋友好黑。

佢個小姐沖完涼就冚咗張被，攞咗本書嚟睇， 一路搞佢，一路好似交戲『啊！啊！啊』叫左2聲，我朋友都係第一次上去，佢嘅第一次就係咁冇癮。」

「臨時演員都係演員啦，精神d唔得咩？」

最後我坐了大約一個小時左右截左枱，之後那一張，我正式感覺到北姑嘅威力。

截單後沒多久，有新樓，連同我一起入去有三個北姑，每一個都大約三至四十歲，北姑們熱情主動，入房後不到10分鐘，彷彿要表演一場真人秀。

問枱，只有我一個被截。原因當然是不夠班北姑熱情主動，我很清楚，我這一輩子也做不到北姑那種主動。

補充：
茶舞晚舞：茶舞是2pm-9pm，9點後計晚舞，有些夜總會為了吸引人來茶舞，會啤酒錢免費，只計小姐錢。
票數：因為夜總會並不是計時薪，以票數計算收費。每間夜總會計法不同， 有一小時分36票，60票亦有。 茶舞一般一票$1.8-2.9 晚舞$3-3.9 街票$4.8
截枱：客人或者小姐有唔滿意/ 唔想招呼而離開房間，叫截枱。
肉金：由800-1500，主要看陀地定北姑，用不用套，時間。
新樓：表示新枱，未有小姐，有相熟大班就問想要什麼類型的小姐